正式說聲88啦 我初戀

一個月半啦 我知唔長時間
由昨日你說一聲 分手 我冇喊 因為我未反應到
到夜晚 你再同我講 已經1516 可唔可以再做返我女友
我就知你個心已經離我而去

今日,我收工行過海邊 坐左起到吹風
回憶起同你種種 點點滴滴 我自己開始起到喊
剎那間 我真係想一野就跳落去 屋企人煩我 因為你我又開始煩惱
跳落去未可以完結囉 何苦一直拖拖拉拉 起人生上面
但係我知 自己唔可以咁樣落去 人生還係要落去

我有講過箍煲,人地笑我冇尊嚴 都唔緊要
我真係還好愛你 但係你講每一句 都好似刀刺入我到
可能 你男性朋友 比我 更重要
我只係你一件玩具 你唔鐘意 玩具反抗你
就扔棄我依件玩具 不過我都好多謝令我上一課

23歲 先來初戀真係失敗 原來初戀又甜又恨
我永遠都會多一段記憶

唔好意思各位 講野1999 因為我都係喊住打出來

88

女死女還在，下個更可愛
樓主加油

個心好痛啊 今晚要喊到舒服為止

睇開啲啦巴打

喊唔緊要 唔好諗自殺 初戀姐
你仲有大把日子過

好難再去搵女朋友 我完全唔想再信愛情
可能 我太管住佢啦

約下班fd吐下苦水會舒服啲
捱過一排就ok

一個月姐
好快忘記架啦\
搵多D野做啦
做下運動唔好俾自己諗咁多

加油，我都曾經過過

咁你又吾好一竹篙打一船人,可能下個會更好

多謝咁多位 安慰我
我依加都盡量開始擴緊圈子

吾你老母大嘴鳥咩

個半月

點算 說好放低
日日還掛住 唔習慣一個人

屌 個半月

21初戀

個半月
睇黎你落左好多感情

本來我暪住佢 親手縫咗隻 公仔聖誕節特別送比佢
整成幾個星期 依加隻嘢 冇咗主人

23歲仲咁戇鳩

初戀啫巴打你人生重好撚長
唔好當呢啲人係你全部
休息排 重新出發啦

用力屌鳩我啦 我想醒啊
係唔係暖男 就一定比人拋棄

23歲 世事我睇得化
愛情我睇唔化

臭雞

咪傻啦
先第一次
仲要個半月
我三年啦 無諗過要咩跳海
時間會沖淡一切 你而家度日如年 我明白
但過左幾個星期 你就會好返
最好搵下朋友去玩下 尻行又好 好過自己狂諗
到最後 就要檢討係邊度出現問題